[A/I] 命運之子 Destiny Child 未開服你上架黎把撚咩!

隻Game韓服人氣超高, 日服可以DL, 但要24先開服, on9

的畫風幾靚, 唔知好唔好玩呢, 有無巴打玩過韓服?

好似又係D AUTO PLAY既GAME黎?

down左 見佢話預定24號12點先開服

睇介紹好似有的野玩咁

見過人玩

D公仔好靚識郁

等到鳩兒也謝了

有玩過韓服，唔課金都好難上到位，抽到5星冇突係唔夠打

今日12點開服喇

個頭開完Eternal linkage post，依頭就開命運之子，棄game夠晒快

Eternal linkage仲玩緊, 命運之子未知好唔好玩, 不過見佢人氣咁高咪開下埋囉